青年強姦印傭判監10年官批有計劃無悔意(邊位巴打?)

入職僅5天的印傭，在新僱主家中遭僱主的27歲兒子強姦，印傭事後發短訊向中介公司員工求助，中介公司東主報警。陪審團早前裁定僱主的兒子一項強姦罪成，法官今判刑時批評被告當時是有計劃侵犯受害人，對受害人造成情緒和心理創傷，更嚴重違反僱主和僱員之間的信任，判被告監禁10年。

個印印好索?